遼寧艦上點解有日本國旗？？

睇tvb新聞。點係我眼花

WFC